若我忽然sick leave 要趕去金鐘睇醫生，到底最快點去到呀？

我人在 香港病了。

可能忽然要sick leave,
咁地鐵又塞塞地（好似好多人都話塞地鐵）
我若果一陣要緊急趕去金鐘 睇醫生，
到底點L樣去呀？

非摟屌，真心問

好似次次有親咩事，警察都會封金鐘站喎。
我明白佢地係為左工作方便先做既，冇理由無lala/冇著裡都貪好玩封站架嘛。

到底點L樣去呀？

非摟屌，真心問

中上環落車 行過去又好 搭電車又好
大把方法

巴士 路面交通好順 岩岩比平時更快到